我係無性戀 你問我答

from wikipedia

點發現自己係無性戀？

有冇睇過AV? 如有 有咩感覺？

對自己呢個情況有咩感受

細細個已經feel到自己對女仔完全冇感覺，之後懷疑過自己係咪gay/bi，但都係冇感覺

識你真人

你只係未搵到你好愛嘅人啫

睇過，唔覺得刺激但又唔會特別厭惡
會覺得男優多數係阿叔或者醜仔，好似好破壞場面咁

而家無睇AV嘅習慣，但係間中會睇少少，費事喺一堆直男入面完全搭唔上話題

有冇性欲？如果有，會j邊個？

唔覺得係缺失，反而覺得面對同性或者異性都容易咗，無咁易尷尬

唔同意，唔想要就係唔想要

無性慾

除咗夢遺之外未射過精？

起碼慳番叫G同拍拖錢

試過打飛機，但唔覺得有任何快感

你係咪讀理科

但係射出嚟嗰下嘅快感應該係生理上存在，唔理你又冇性慾都會覺得舒服㗎喎就好似揼骨咁

算係science 但唔係傳統理科

諗住成身自己一個?

成世

畀靚女媾會唔會受

Shut up todd

生理上係有感覺 不過心理上唔覺得依種感覺係pleasureable

無所謂

好似你咁就好了...

我曾經都覺得自己係
但我之後發現只係因為對方唔夠靚仔

有冇試過對任何人有心動感覺

唔介意，但好睇對方接唔接受到自己係asexual

唔錯啊

性取向係需要慢慢摸索的

從來冇

點解呢？

姐係冇性慾？咁會點揀另一半？覺得唔需要定點？同另一半做愛你係咪會覺得好悶？

咁靚仔呢？
間唔中就夢遺？

幾時發現自己係咁？（你真係響紅營養學？）有無曾經因為咁而自卑過？

出街會唔會𥄫女

有冇拍過拖？
欣賞女定男嘅body多d？
對自己身材好滿意？

會唔會打飛機？
如果會打嗰時睇咩/諗咩？

哇 你好特別呀

有冇睇過愛情片？有冇咩感受？

+1

你一定做到成功男人
唔會俾機會下體思考

先天定後天？

細個有冇經歷過咩特別事情？

Hooray

咁打唔打飛機？

你係咪好似你上面咁講純粹想同班佬有話題傾

哦 勁

睇嚟閣下絕對係一個感性撚黎

無性戀係點樣證實?
係咪純粹靠自己判斷?
係咪一定係永久性?

冇性慾咁點打飛機？都係幻想女人？

你個境界好無敵
男人通常：$、女
無性之後，咁你依家對錢既慾望特別強烈，有錢之後做d咩，有無其他野想要

同意 樓主好勁好特別

你未遇到你一生最愛啫

荷爾蒙正常?

對其他人冇性別引力等唔等同唔易對人動心？
會唔會都會鍾意人但唔想同佢搞？

其實係咪性無能？睇下醫生好啲

係冇性慾定係連拍拖都唔想拍？

佢似係會叫抑鬱症病人睇開啲
然後自我感覺良好嗰類人

有冇試過做愛？
同男定女？

係

唔覺得自己好需要另一半，但我諗自己會畀其他人嘅mind吸引到

依家仲係青頭仔，不過都想知做愛係咩一回事，不過純粹係為咗得個知字

有冇試過動物、cp、手，
可能會有反應

都可能會

間中會遺，無計，生理上係咁
屌，洗底褲好撚煩

佢玩吓起機場先la唔硬就係la

睇小說電影劇集都係無感覺？

幾大？ 點知自己係無性戀定或者會唔會只係有變態性癖好
有冇睇過AV先 dd反應都冇

你會扯旗嗎？

大概中四嗰陣開始清楚自己係asexual

無嘅，都係人一個啫

屌你而個係性冷感黎架喎

唔會

同性冷感有咩分別？

Hello bojack

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

咁你會唔會有窩心，愛朋友家人嘅感覺？

我有個小同（女）都應該係無性戀，佢對我哋朋友之間嘅關係同接觸（朋友之間講下 好耐冇見好掛住你，女仔攬）係感到厭惡 好似感受唔到affection咁，成個人好似冇乜感情，想知樓主係咪都係咁

冇

兩樣都欣賞，但係係好似睇死物咁欣賞，用美學角度嚟睇

排骨，想大隻返啲

hahaha

依家睇AV 會唔會扯旗？

唔覺得自己有咩特別 咪又係人一個

會唔會對死物有興趣？

好羨慕你可以長開聖人模式

係咪即係性無能

好羨慕你

生活Ok ?

早排睇咗幻愛
plot同演技都幾好

但係睇唔係愛情片種嘅片，會覺得愛情線好無謂同突兀

天生自私撚

學術化好聽叫 無性戀

但願如此

先天，無

約個時間 我幫幫你

柏拉圖式(精神上）戀愛ok?
會暗戀男仔定女仔？

有時傾偈講下女好難完全唔出聲

啱啱打完飛機

生理上有感覺 即係有性慾 唔係已經唔當係無性戀咩
你可以拍拖 但只限於靈魂吸引
要從來唔產生性衝動 先至係無性戀

自己覺得係就係

通常係永久，但有時人係會摸唔清自己性向而以為自己係，後尾先發現自己嘅性向係其他

你睇av個陣硬到？

試過一兩次咁解

樓主讀食物

咁都幾好，唔受性欲所困
我都想咁

想香港光復返

好肯定唔係

會唔會打飛機？

無驗過 但係有正常發育

覺得自己有機會係
對所有人冇興趣

自己唔容易對人動心

巴打你人生已經無敵
無野吸引到你即係你唔需要任何野
好似開左金身咁

？拍拉圖式戀愛？只有靈魂上，沒有肉體上？

就算無性慾，但都會同人產生bonding,都可以鐘意人同愛上人？

咁ching 你人生做d咩係最有感覺？會唔會d性慾放左係其他野到？ 人獸交？人物交？打機打到有性慾？

性無能=心理想要，但生理唔許可
性冷感=心理唔想要，但心理狀態令自己困擾

依家我係心理唔想要，不過唔覺得有任何困擾

無趣嘅人生

唔使成日諗埋呢d野，可以專心靈性、學業和公共事務。

唔介意拍，但係冇乜動力主動追尋

樓主對人冇感覺
咁將來會唔會為咗結婚而結婚？
即使你對佢冇感覺？

點知…
原來只係樓主岩岩打完丁

無感覺，而且本身對虛構嘅嘢無乜興趣

睇Bojack先了解少少Ace
樓主係咪算ace得嚟都唔恨romanic?

what is this a crossover episode?

Todd

生殖器官嘅生理反應係由副交感神經控制，大腦無得話事，就算你唔想要，一樣可以畀人監生打到扯旗

食左飯未

其實毒撚一個更開心

對大部分嘅變態嘢都覺得厭惡

有睇過，但無反應

你眼中既靚仔靚女同普通人係咪無咩分別? 仰或對你黎講無見過靚仔靚女?

會 起身嗰陣囉

鍾意睇AV唔係問題

無性戀都好diverse，我嘅答案必然係唔代表所有無性戀者

如果有女朋友
對你嚟講會好似有個特別close嘅friend？

如果有好夾嘅靚女想同你結婚生仔
你制唔制

父母知唔知？有咩反應？
同埋你諗住以後成世都冇伴侶？

有冇鍾意或者愛嗰個感覺?

扑過野未？

會呀

無戀物

so far無大問題

不過擔心自己無另一半 到自己老嗰陣點算

可以

無暗戀人

無打嘅習慣

懷疑自己係無性戀
睇到上面啲覺得你唔正常、覺得你未遇到中意嘅人、 話性冷感性無能嗰啲覺得好嬲（利申社科）
我都唔肯定自己係唔係， 睇過無性戀都有好多種
我自己係會拍拖 但係對性0興趣 睇av會覺得嘔心核突

你點話點好啦

same here

甚至乎睇av個次數應該多過大部分人
（日日都睇個人唔計啦
睇av當煲劇 會一路食飯/做自己野一路睇

無扯同想扑野嘅諗法

對男女都冇興趣，咁會唔會對第三性 (例如變性人) or 人類以外嘅嘢有feel

會 但唔覺得有快感

係

你唔承認係快感姐

又好似廢老咁

以己度人

低性慾都係wo

1。即係從來都無試過鐘意任何男/女？
2。咁有咩可以令你有性興奮？

無欲

呢個字有啲難理解
好似Assume咗同性戀同異性戀一定係會做愛咁

咁窮人生仔都係看私撚
養兒防老又係

有咩人唔自私？
為人類貢獻而生

點解要假定人有問題

同意，靈魂上係可以愛其他人

so far唔覺自己有特殊性慾

最想香港變返以前咁，我就最滿足

咁有咩情況可以令你扯旗

人生得愛情同性愛

夏蟲不可語冰

人生中有冇出現過soulmate?

過主流又港豬

小眾又懶特別

結論：你睇唔順眼嘅嘢就係眾

應該唔會為結婚而結，intimate relation對我嚟講係可有可無

屋企人知道亦接受到我係asexual，好support我，無話逼我去拍拖

自己應該算係panromantic ace

未 諗唔到食乜

知道咩係靚仔靚女，但係只係欣賞死物咁覺得靚，而唔係想屌嗰種

同意

唔介意，不過自己唔鍾意小朋友

無我境界

知，我父母算open，所以都無特別反應

可以咁講，唔打算主動去追尋，但如果有人溝我，我唔會覺得厭惡

射過精未？
會唔會勃起

有

加油

有種理論啫
我成日教細蚊仔，你唔鍾意食紅蘿蔔，只不過係你未食到最好味嘅紅蘿蔔啫

1. 暫時無

2. 無

生理上有感覺但係唔pleasurable 咁即係點？ 好似屙尿咁？好難想像

朝早起身

暫時無

可以咁諗

100%肯定遇到都唔會鍾意？

可能會鍾意，但只限靈魂上

覺唔覺得自己aromantic

點睇demisexual

咁可唔可以理解為冇性慾，而唔係無性戀？

oh fish~

覺得自己係panromantic

唔覺得自己係demisexual，自己完全無性方面嘅渴望

會唔會覺得人生好無樂趣？

樓主冇睇過醫生
有冇諗過一直係自己諗住自己係無性戀
導致自己變左無性戀

覺得如果你唔想咁
可以試下唔好覺得自己係先

不過如果你enjoy咁就算數啦

樓主係新人類
為人類滅亡出緊一分力
謝謝

無性戀依個term譯得唔好，無性戀係感受唔到性吸引，唔代表拒絕戀愛

當然有無性戀者係對戀愛無興趣或者拒絕，嗰啲就屬於aromantic asexual

我識個fd都係咁唔打飛機唔係gay但又唔鍾意屌女

樂趣有好多種嘅 唔一定係性愛先會帶嚟樂趣

有乜好睇？
乜你唔係睇開未成年少女？

你呢條柒頭係咪以為鬧完人 自己就會高人一等?
好撚核突

最緊要大家互相接納，無性戀唔係病態

fb廢老feel

你話呀？醫生 verified 未？

佢咁講都已經係未遇到
同唔想要冇衝突

一生人打過幾多次飛機

啱啱問完先追po
樓主幾得意 日常生活真係好少接觸ace
特別係香港 好多性小眾深櫃曬

利申：自我感覺demi

btw有冇同屋企人朋友出櫃
佢哋當下反應係點

覺得香港人對ace觀感如何？

唔多過5次

唔係全部都窮人生仔嘛

但起碼好多人係 後天

重點係：天生

笑撚死人 知唔知自己講緊咩

如果世界揀一個人做你女朋友揀邊個？

無莊是點的
平時番學悶唔悶 又唔多同學

有無睇過心理醫生診斷？
佢真係確定你有依個病？

屙尿好爽喎😅

無外力既情況下睇av扯旗都叫無性戀/欲

同基佬一樣
精神病嘅一種

加油

屋企人知，我come out嗰下都無大反應，feel到佢哋係真心接納我

少部分close嘅朋友都知

香港人喺某啲位始終太保守，但我覺得唔係對ace有好大歧視，而係唔知我哋嘅存在

其實會唔會係有特殊性癖
姐係你可能要望住自己老婆比人屌先有反應
或者鍾意3p咁樣？

睇清楚個definition

打完飛機聖人mode就真係冇性慾啦
睇怕樓主都係睪丸酮指數低
去睇吓醫生好啲

Gay點會病啊 性取向啊同姐
雖然我先入為主左無性戀係病

係常態性斷莊 唔係無

同同學唔算close

睇av扯旗跟住話自己無性慾
樓主係唔承認自己有性慾 其實都要睇醫生

會唔會扯旗？

將自己個套代入人地度

咪係
可能樓主冇人愛呢

好想認識下你添

就算樓主覺得扯旗/打飛機無感覺
但睇av扯旗唔可以叫無性慾囉
唔肯面對自己既性慾都係問題 建議真係睇下醫生

你咁講都自私啦
咁樣話人 冇考慮人地心情

同性冷感有咩分別

唔洗睇下醫生/cp?

屌你老母 女仔畀人強姦下面都會濕架 咁又代表佢唔抗拒？

生理反應根本就唔撚係自己意識有得control嘅

無知唔係罪 但係大大聲話畀人聽自己無知就係

有冇人追過你

夢遺有冇試過發春夢？夢入面嘅感覺有冇印象

無

你自己話係，定醫生話你係無性戀

唔知，好少記得起自己發過啲咩

無性戀唔係病，唔會有得診斷，你覺得自己係就係

俾人追會唔會覺得好嘔心

真 好葡萄

我識一個男仔都可能係
高大靚仔
啲女痴埋去佢都唔會要

如果同個女仔上酒店對方比曬暗示你你會唔會上

女仔俾人強姦濕係因為生理反應 知道有異物入下體所以分泌出黎液體出黎

你睇av扯旗唔通有人摸你碌鳩令你有生理反應？

GAY 囉

都唔係

erica!

唔肯定

有啲ace係會願意為咗滿足其他人而做，亦有啲係抗拒一切性行為

認真 get唔到個reference 可唔可以話畀我聽

試下睇醫生（心理/性治療）睇下有冇得救不過如果你覺得冇問題咪由佢
冇咩特別

唔覺得有問題

下 真係好特別喎

其實你係咪諗住上連登搵同好

討論區 大家吹下水啫

以為自己係
但係睇完你就知唔係

Netflix Bojack Horseman
裏面有個asexual角色叫todd

問多樣
香港ace/aromantic/panromantic等等 嘅community如何？
係咪好小圈子
有冇ace同ace一班gathering（類似）
定都冇分咁仔細，come out嘅人少？

視覺睇到AV —> 大腦process —> 將AV同性聯繫 —>
產生性衝動 —> 扯旗

唔清楚 無喺香港接觸過其他ace

無性戀同無浪漫傾向都好少有討論
居然上到熱門

thx!! 有機會嘅話想睇下

咁自以為是咪有問題囉😂

ching又係ace？加油

特別戇鳩

初頭會以為佢係gay
係後期season先come out係ace
套劇描寫得佢幾好
其實ace都係普通人
冇性慾咪冇 冇得迫
btw Todd係Breaking Bad Jesse配音

屌係喎 第一次上熱門

試咗先講la ,講理論托撚咩

自認aroace但現實無同人講過
你都加油啊

咁你都可能係gay
只不過未遇到你鐘意嘅男人

開依個post之前都掙扎過，擔心會係一面倒畀人歧視，好彩得一兩個係咁

而家有人幫你打J？😂
大腦冇得話事都講得出

產生性衝動 唔等於 有性慾？
你連衝動都無就叫叫無性慾

女人俾人強姦會濕代表心理上個刻唔想嗰個人發生性行為唔代表佢係一個無性慾既人 當然佢個刻都係無性慾 但一個正常人都唔會仼何時間都有性慾 而無性戀應該係仼何時間都無性慾

好小學雞

巴打幾大？

識揀肯定揀整容月野雞啦

問埋d垃圾問題

sor我本身想覆樓主😂🤦🏻‍♂️

真香港好少人肯去了解小眾社群
唔支持唔緊要 但係唔去了解就盲反真係有啲煩
見到樓上班人大把價值觀扭曲曬已經知道喺香港做自己難過登天

身邊人支持同接納真係好重要 希望樓主搵到屬於你嘅快樂

所以樓主根本自欺欺人緊

可能溝女溝唔成
轉其又唔係

有無話愛上左d咩物件之類
好似男親女愛入面個Herman鍾意枕頭袋

基*

睇返上面，真係有敵意盲反嘅人其實只係兩三個，誤解只係源於唔了解，大家肯去知多啲就好好架喇

1字尾

NICE

睇到靚女有咩感覺

養寵物

無特別感覺，但我識分靚同唔靚

唔鍾意有嘢constantly煩住自己

咁如果個靚女鍾意你，都唔會有心動嘅feel？

你咁講我又覺

樓主好特別 覺得唔影響到人之下過得舒服就好
btw咁有冇拍過拖？如有，會有咩感覺？

動物 狗已報

試下睇外國AV

唔抗拒拍拖 但係唔會主動要

可以諗成platonic love

諗咩諗到硬？？

樓主幾歲？

未呀 A0

會唔會想搵個精神交流嘅soulmate？

作為女仔 我幾肯定唔情願之下 下面會好乾
有時為咗滿足另一半而做都會幾乾
但自己有mood就會好濕
男人扯旗嘅情況同女人一唔一樣就唔清楚

所以點解強姦咁可怕係因為生理上對方硬入
而你又好乾 會好撚痛同流血

夾硬chok到扯

可以 不過需求唔大

鍾意獨處

驚唔驚孤獨終老？

hooray todd's episode!!!!!!

我都係
利申：結紮埋

我覺得其實係一種自我保護,唔會主動付出,同時又唔期望得到對方的回應

係囉，我都唔明點解要不斷質疑人
本身性取向就係好個人感受嘅嘢嚟㗎嘛，
質疑人哋感受做乜啫

btw. 支持樓主

頭先嘅比喻應該用得唔好

唔係有心唔尊重女性，只係好想強調生理唔係完全畀意識控制到

我都開始覺得我係
同女朋友散左之後睇AV同對女人冇咩興趣

我都係咁話，對人無興趣即係唔駛驚失去，
就算為悶而拍拖都唔駛怕投入咁多感情，
戴綠帽，俾人背叛又唔會痛，葡萄樓豬

有啲啲
會驚老咗死喺間屋度，等到條鹹魚發晒臭先至有人知
不過順其自然啦

你點得出呢個結論咁撚跳脫

你既打扮同埋行為舉止同直男無分別
定係偏向女性化？

樓主係連想拍拖既欲望都冇 但你係追求柏拉圖式戀愛？

你應該係患咗

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

出到街應該睇唔出我唔直，但外觀上都偏中性

我係唔渴望亦唔抗拒

樓主係咪覺得同另一個人建立親密關係好麻煩？

其實唔關麻煩事 係根本冇慾望

如果唔係拒絕戀愛 純粹無性吸引，又話可能會比對方既mind吸引，樓主情況係咪應該歸類為性冷感？ 比較想要栢拉圖式戀愛？

用少咁多時間係感情方面
有冇覺得聰明啲/理性啲

最尾嗰句 我都係咁 算係pansexual?

明白啊其實無性又有咩問題
又唔影響人 不過大家探討下都好 比較新嘅領域

無性慾望嘅狀態令當事人困擾先屬於性冷感

但如果無性慾望嘅狀態無製造困擾，咁唔係病態

唔知 講到自己比人聰明或者理性亦太自大

既然冇慾望，唔會扑，紮黎做咩

唔好笑我on9其實無性戀係指唔中意男and女，定指會中意人，但無對任何一種性別有性慾

我睇完wiki都唔係好明 因為我覺得中意同性慾係兩件事

恭喜曬
出櫃除咗向人地交代
仲真係需要好大勇氣去認同自己嘅身份價值
始終呢樣野算係人生階段嘅重大轉變
我講出嚟嗰陣都鬆咗一口氣個人開心好多
記住加油呀

無性戀唔等於冇性慾
btw，我應該係無性戀+性禁慾。

開心就得啦！ 做人嘅野

有冇睇過唔係肌肉男嘅GV
前排有個台仔以為自己唔係gay
放假唔小心喺pornhub睇咗韓國靚仔GV
結果有反應 仲瘋狂J咗成個假期
一個星期後約咗個男仔出嚟搞 最後一齊埋

觀念正確

即使無性戀者感受唔到性吸引，我哋都一樣可以渴望發展親密關係

所以無性戀入面可再細分做straight/gay/les/bi/pan等等，當然亦有aromantic，就係對任何性別嘅人都無戀愛嘅慾望

睇過 無興趣

Todd chavez

樓豬眼瞓了
大家可以繼續問，不過可能要聽日先答

超正

Non-binary
不過我唔係無性戀，我只係冇性別，姐係我係男，但我又係女

中

同埋重點係，個細路自己都會覺得自己係唔鍾意食所有紅蘿蔔，佢有唔鍾意嘅概念後，之後就唔會試食。有特別機會食到，先會知係咪鍾意。

同所謂無性戀一樣，可能因為自以為唔鍾意所有男女，之後唔肯試下拍拖，但到接觸到真愛人嘅時候可能又唔同了。

但我都相信有 唔鍾意任何人 嘅人嘅，但我覺得與其講到係一種性取向，不如話佢純粹係唔鍾意人LOL

吓 咁入面仲分straight gay乜乜，咪即係普通性向。。。到底點解要整多個term

其實真
葵花寶典笑死

樓主唔撚答

喺無性戀嘅角度嚟講，性同愛係兩樣唔同嘅嘢

辛苦晒你係咁比人問洗唔洗轉gay洗唔洗睇醫生香港人性觀念真係落後到打冷震
come out完屋企人接納自己一定好感動
btw本身都想問你有冇睇過bojack horseman

答過幾次 追post啦

你會唔會寂寞？

無 好少睇劇 讀書忙

我覺得獨處係享受

擔唔擔心自己孤獨終老？

喺所有人角度，性同愛都係唔同嘅野喎ching

話明 性取向 個定義都係同咩性別嘅人拍拖啫
你拍拖入面 扑野定純愛都另一回事啦

拍拖係浪漫傾向 性吸引係性傾向
好多人兩個都一樣 所以成日撈埋一齊講
但係唔代表個個都係咁

對性0興趣通常可以歸納做asexual 之後再細分
例如demisexual要有深度情感聯繫先有性慾

pansexual對任何性別（生理/自我認同）都有性吸引
通常pansexual都認同社會性別唔止男性女性

70年前嘅kinsey report已經知道有無性戀

幾好啊

冇人話得愛情同性愛
只係缺少咗
人生唔夠豐富

咁從來都冇覺得需要intimate relationship?
就算同朋友呢？
咁你這你會知咩係愛，仲會愛屋企人同朋友，
想知你點表示你同佢地嘅愛？

多謝巴打咁認真覆

性我唔知 因為我無性經驗 睇av都會覺得嘔心 核突 所以我assume自己對性0興趣 咁我應算算係asexual

學多咗嘢 多謝巴打

樓主 你會唔會係demisexual ?

咁冇性慾但係會唔會有情感需要？會唔會想搵個伴侶過人世

好想知

唔重視親密關係，有係好事，但唔會主動追求

點都好，我好重視朋友同屋企人，我選擇利他式咁放低自己而滿足佢哋

你有冇曾經遇過鍾意你嘅人，佢知道咗你係無性戀之後有咩反應/舉動？

唔會 對性係徹底嘅無興趣

未試過

理解到
曾經有段時間係咁
但認識自己到某個位
就明自己性慾起既點係源自於乜野
只要成件事你認為對方存在某個心理
就會有感覺

例如平常人會係對方羞恥感
少見d 又例如對方既痛苦感
都係類似既反應
癖好怪d就難接觸d就以為冇感覺
其實有機會係你未發現自己既觸發點係乜

咁你利他有冇話去到邊位唔舒服？
或者有人向你投射親密關係嘅傾向你會有咩反應？
會唔會唔舒服？

明白 但我相信自己係唔存在而唔係未搵到

同你相反 唔重視朋友同屋企人 是否正常？

有關無性戀嘅定義早到19世紀已經有研究
20世紀初啲人出曬自傳同報告
無性戀呢個詞語70年前已經出咗
自己唔識就當潮語真係好井底
人地開po討論都要你管

讀多書先啦 大學gender studies 有教咖

唔係因為任何性取向而產生性慾（有性慾—>想打飛機—>爽），只係生理上會體驗到性快感(試吓打飛機—>結果有少少爽)。
唔知我有冇理解錯

咁你有冇重視啲咩？

我唔係無性戀都睇av無感覺

同意，不過對我嚟講你所講嘅性快感，只係機械式有刺激所以有反應咁解，心入面唔覺得個觸覺係舒服/爽

same

有冇睇過 便利店人間 呢本書

屌，依個係我嚟，但我係中意睇H漫多啲，對於真係發生性行為一啲興趣都冇

我都係從未中意過任何人，唔知咩係中意，但從未試過好掛住一個人，所以我所認識關於中意會有嘅嘢我都冇，而且我本身對於感情依樣嘢都唔太理解

秒 此post議員

仲可以一口咬定咁樣無趣

咁樣14歲又比人搞大肚又落仔肯定人生精彩

跟住有班食開lsd見你無食又話你人生無趣
玩classical music 笑玩trap無趣
玩英國文學又笑人睇日本文學無趣
法廚笑意廚，意廚又笑土耳其菜

老實講，用你自己把尺去度人
會唔會太自戀同自大

仲咁有自信評論人哋豐唔豐富
喂，咁墨西哥大毒梟咪又笑尻你打牛工做平民
玩話幾多國家既女？

好心大家唔好咁自大

唔明點解你要跳出嚟講到人哋係為咗in咁
應該係你自己有咁嘅心態先會咁樣諗人哋

其實响Asexual同Aromantic 入面仲有細分好多種

外國都有for Ace/Aro嘅website, forum....
有受訪者曾經表示自己並非性冷感，其實有性慾，
但腦海幻想從來唔涉及自己，
反而係以第三者角度去睇件事，
自己唔會想involve响入面。

總之有好多唔同嘅例子，
你唔認同、你唔知，唔代表冇呢樣嘢

不過自從今年自己出咗櫃就知道，
有啲人你講咩佢都唔會信

希望其他睇緊呢個post嘅 LGBTQIA都唔駛在意，
你哋每個人都係獨特，亦有人會一直支持你哋就得

如果你個反應低嘅話，話唔定都包括埋性冷感嘅，不過冇需要用嘅話就唔洗睇醫生
不過我唔知係咪無性戀都有性快感低嘅傾向

完全認同，啲frd一開始聽到以為我講笑，講多次就以為我唔知痴咗邊條線

Todd Chavez ?

我係aromantic ace

我反而係睇H漫

有 frd會成日問點解唔拍拖 問係咪les 但調返轉我都唔明點解要拍

自由，崇尚死左先可以真正自由，好似十年《標本》咁？
可能係暫時依個moment 冇值啲重視嘅野姐

love diable

我之前都開過post係講自己係無性戀，雖然有啲嘢同你唔同，而且我重係無浪漫情節，但見到你都好開心，又識多個同伴

無 平時睇書幾乎只會睇hardcore學術嘅書

對於你呢講小數人分享佢地經歷就係可憐圍爐？咁少數族裔又好可憐？

真，世界咁撚大 自己認知裹面冇呢樣野就否定呢樣野存在
睇多啲野，咪顧住搵錢 呢個世界係人組成嫁

算唔算毒撚？？

其實重有個講法就係所有會想同他人發生性行為嘅人都係有性戀，同無性戀對立

我搵下 有機會嘅話會睇

大部分毒撚都渴望性，只係未有條件透過發展親密關係去尋求性

雖然有時都想老咗會有人陪/喺隔離 想要家人嗰種感覺 可惜身邊冇人明

主角有啲極端 但我幾鍾意

父子騎驢 你想滿足所有人 最後只會一個人都滿足唔到

條命係自己嘅 最緊要自己過得好 愛自己想愛嘅人與事

想知你有冇情緒
例如會唔會睇啲愛情片睇到喊，比朋友或者家人做嘅嘢感動到喊？

有情緒 但係反應好低

做開心嘅嘢 做好多都只會有啲啲開心
見到好撚感動嘅嘢 都只會打動到少少

錯誤類比啦
性愛同愛情明明係中性
拎14歲又比人搞大肚又落仔嚟比?
同埋我覺得無趣啫
要你認同㗎?你係我老母?
放上嚟討論區唔俾評論?憑咩
好心你唔好咁自大

啱啊

一個陌生人因為所謂愛情突然變成自己人生一大部分..可能我呢世都唔會接受/感受到

真，諗通呢點其實會舒服啲 每個人都係過生活 只不過有啲人開心啲 有啲人無咁開心

aroace

認真 我覺得自己唔係gay 但係我好享受搵A片睇到d靚仔男優好變態咁搞到女優好爽 知唔知係咩情況 仲有好特別既癖好 我鍾意睇男優咬女優粒Lin 好爽 仲會用好多時間搵呢類片 （因為好罕有 ，如有可以提供）樓主我係咪好有問題

如果真係唔想拍拖 比身邊d fd見你咁耐都唔拍拖 又無乜主動搵 佢地就會諗你咩事（gay個d) 但其實純粹真係唔想拍拖 自己一個都可以好開心 有冇人有同感 都唔知點應對d fd

我係直程想自己一個一世，如果未來有好似人噉嘅女性機械人，我應該會想要，但純粹想要個可以講咩都得嘅關係，唔係愛情但又唔太似友情

btw其實我連友情同親情係咩都唔清楚

我係冇，我阿媽入過醫院，但我冇感覺

對我嚟講親情就係 相處自在 有聯繫但係唔會好多干涉 而有時朋友比起屋企人更加有呢種感覺 但冇所謂心動的感覺？

我覺得唔洗話好清楚咁定義

性取向歧視。。？

尊重你

睇過外國紀錄片無性戀同無性戀的人會互相吸引而生仔
佢地話扑野係為左生仔（功能性）

無性戀只係性別認同的一種
可能第日你會因為其他原因同人成為伴侶
不一定係愛情

一開始都冇乜點覺得佢gay
反而仲覺得佢幾relatable
係個幾可愛嘅角色

我都係asexual
冇試過搞嘢
好奇想試

覺得一生人一次

你靚唔靚仔

係 唔明白點解拍拖對其他人咁重要

性癖好只要唔影響自己或其他人就唔係問題

sosad

師兄既人生失落好多樂趣

Thanks

唔算靚

有好多嘢都可以帶嚟樂趣嘅，性行為只不過係其中一小部分，所以唔覺得有好大損失

不是看見希望才去堅持，而是堅持才帶來希望

前路係好難行，不過都唔應該認輸

之前都會睇既
但好多啲畫風實在唔太岩我
（即係冇咩美感既意思
最後都係睇番真人實戰

我係武裝直升機獨角獸

這首歌曲分享給你… 天地會 Kolor 的作品

共勉之

七頭溝唔到女

你M底？覺得喺度係咁食負皮好爽？

你又以為自異性戀? 你只係未搵倒你好愛嘅同性啫

有冇話選擇用邊個性別生活？

todd真係超可愛

無 未試過有絲毫心動嘅感覺

that means you are gay

我揾到有唔少都好靚喎，使唔使介紹啲畀你？

我個人極度排斥有我喺入面嘅性關係，但除此之外我對性有幾有興趣喎，試過連續幾粒鐘都係噉睇中意嘅H漫，但又唔會想同人發生性行為，都唔知自己想點

我睇 les 男女 3p都無乜感覺

利 絲

咪當佢超級聖人mode 咪又係普通人

其實咩係聖人mode 未經歷過，唔知

總之同你差唔多 冇性慾
有d幾正既女係佢面前都冇興趣屌咁囉

個fd以前都俾女溝開
次次都係因為佢唔屌d女 d女先同佢而分手
不過佢有話係咁咦屌過一兩次 但冇乜感覺
我問佢係咪冇無性戀 佢好似唔知咩黎 諗左陣佢先講或者係

我覺得唔需要理攻擊你既人
只係佢地現實冇接觸到樓主依d人 但當接觸到就會覺得只係平平無奇

cls 成個post 無j 圖

希望你個friend知道，就算香港咁細嘅地方，都唔係無ace嘅同路人

韓國個啲？

我明
親密未必需要愛情做基礎
同性異性朋友之間都可以好親密

你應該係絲？ 唔知男人見到靚女都想扑？

屌 扯唔扯到旗先 射唔射到精先

夾硬要打嘅話係識扯，出到嘢，但只係生理反射，心入面一啲快感都冇

係架咩？

我見到靚女會望多幾眼，但無論點都唔會想佢發生性行為，其實正常係會點？會即刻想推倒佢？

以事論事 其實無性戀同性冷感有咩分別？ 唔喺一樣都喺無興趣咩？

上面答過，無性慾望嘅狀態令當事人困擾先屬於性冷感嘅病態；但如果無性慾望嘅狀態無製造困擾，咁唔係病態

如果有個大波靚女瘋狂挑釁你 係你面前唔着衫
你會唔會想衝上去屌到佢叫唔好

無性戀都係性小眾
而且係嚴重被忽略的一群

幾吸引都完全唔會想做

我覺得AV情節都只係由人嘅性幻想投射出嚟
既然啲情節可以誇張成咁，唔難想像有性嘅人內心可以點

係咪姐係相對地情緒起伏唔會咁大？
學下嘢 都想知道多啲 感謝樓豬

我自己係唔容易有情緒嘅起跌，而且我諗自己個性算內歛，有正面或者負面嘅情緒都好少同人share，鍾意自己笑自己喊

不過未必關自己性向事

其實無性戀算唔算係性小眾中最少數嗰班？

數字上係，而且喺社會入面我哋相對冇咁visible，始終我哋唔係愛嘅對象唔同，而係人有我哋冇

你覺得aro同ace邊個數會多啲?
好似我噉兩個都係嘅話該喺ace入面都係少

我反而覺得ace入面多數aro，對romantic love有感覺嘅就反而少

長知識了
但想八卦下咁你會唔會有性慾？ 又或者如果你會睇Av 係咪男女方向都冇所謂？
另外想問下咁你會唔會覺得有d人好吸引好仰慕(非愛情)？

又好似係，但始終社會學對於無性戀重未有好多嘅研究，甚至好多時lgbt社群都會忽略咗我哋噉

無性戀都可以有性慾，只係冇其他人噉高，但生理上係正常嘅，而且佢哋至多都只會打下飛機算數，好少好似我噉會有性幻想，但唔會投放自己入去，而且喺現實世界入面絕對唔會有任何興趣或欲望去同人發生性行為

會唔會唔敢拍拖

唔係唔敢，而係唔覺得有需要

由細到大都冇鍾意人？

到依一刻為止，無，無試過暗戀 ff其他人

諗住單身一世？

唔介意，但如果有人睇得上我，我又唔介意，不過唔會刻意追尋

屌你老母死撚開啦 blocked

Lm

咁你咪無試過勃起

以前覺得自己係les..
但而家覺得bi都可以、如果在TB同男性之間我可能選後者
未試過撚、覺得可以買玩具試下

好耐之前睇過一個女仔分享去同志遊行
佢係無性戀覺得好被忽略

最緊要搵到真正嘅自己

係，好多同志遊行都係以同性戀或者雙性戀為主，或者會有跨性別者，但幾乎唔會講到無性戀

我之前同一個網上識嘅gay嘅網友一齊去過上年個同志遊行，但係全場大量講嘅性同愛都係我冇興趣嘅嘢嚟，明明都係性小眾，但都係格格不入噉

所以我都諗過需唔需要有一個專係關於無性戀者嘅社群去互相認識，而且都可以畀社會，至少係其他性小眾多啲認識到無性戀者

重aro都係要關注嘅人嚟，我會多啲噉畀其他人發現同留意依個身份，反而啲人唔會點理性嗰方面

如果真係有另一半 佢想搞 會唔會拒絕

暫時唔肯定，但係我自己對性嘅態度唔係完全厭惡，只係無慾望，應該接受到純粹為滿足對方而做

你同樓主都係無性戀？
支持你們
我一黎m就有性慾
但睇幾分鐘咸野就好快完

我乜av/gv都睇
而家覺得基佬搞野好有激情
睇淫0叫覺得正過女人

我都係無性戀
不過都係無幾耐之前先發現自己係
畢竟真係好少關注度

咁一段關係都唔止得性
大家互相欣賞尊重就好

你地幾個整返個群組啦

一黎m就有性慾應該係荷爾蒙嘅關係
好正常ge

最PK係無得自慰
但完左之後可以成個星期唔睇咸野
循環

可以😂🙏🏻

係呀，我係aroace，對戀愛同性行為都冇興趣同欲望，但係會睇H漫

Aroace係點解？
唔戀愛就唔會失望
睇H漫純粹覺得有美感定有其他感覺？

睇到中意嘅劇情會爽，會覺得畫風好靚，但真心唔想自己有性行為發生

aro係「無愛者」，指一個人唔會對任何性別、性傾向嘅人有戀愛情感

ace就係無性戀喇

我係兩個夾埋，但我對女仔身體有興趣，唔係典型嘅無性戀，但都係唔會有欲望同任何人發生性行為

而關於aro方面我就係最典型嘅例子

我個人唔太接受到偽娘 但佢地又唔係trans 想點？
Av/gv黎講我會睇bdsm 主奴、崇拜權力但現實就NO覺得剝削

睇戲同現實都人格分裂

咁asexual 分左幾多類型？
基/les都有標籤
Bi都有偏仔偏女

我的老婆是偽娘

不可解的我的一切

偽娘控
這樣的哥哥不要緊嗎!?

我依家睇緊依三個，都係正常漫畫嚟，冇性情節

中間嗰套個主角生理係男性，中意啲可愛嘢、女裝，但又唔覺得自己係男或者女，其他角色都有關於性別認同嘅問題同困擾，真心高汁

第一套就主要講主角中意咗另一個主角嘅故事，但劇情偏向日常

最後一個純粹賣萌，但因為畫風同主角都幾可愛所以我都幾中意

有中意異性嘅、有中意同性嘅、有兩樣都中意嘅、有連跨性別者都中意嘅、有唔理性別只要有男子氣概就得嘅、亦有唔理性別只要有女子氣質就得嘅

重有一樣就係咩都唔中意，唔理性別、性傾向、氣質如何都唔會產生戀愛情感嘅，即係我

共同點就係都唔會喺性方面畀人吸引到，唔會有任何欲望去同人發生性行為

會唔會扯旗?

屋企人有無催拍拖搵伴
如果要解釋佢地聽好難
仲難過搞gay

好多人連性慾貼性向都未搞清

阿媽係基督徒，佢冇所謂喎，佢都冇逼我，反正我本身都係只係一個中意睇書同動畫、漫畫嘅毒撚咋嘛，根本唔會期待我會拍拖同脫離處男身份

咁都好d
總好過因為同性戀俾家人逼害
你開心就好

同其他巴絲推廣下無性戀讓小眾看得見

巴打你係異性戀定點？

其實我真心想香港嘅無性戀可以有個地方互相認識，至少性小眾入面都要理解先得

上面同另一位巴打講左可以追故
只想簡單搵個人愛同照顧
做愛就係後話

我唔知我咁講好唔好
但我希望你未來會有機會有人或者有事令到你開心
因為會係一件幸福嘅事
但如果你覺得依家嘅你都好生活得舒服都冇問題

有感覺有高潮 但心理上好抗拒
我都係咁上下
感覺生理上都有啲缺失 冇人哋咁敏感
覺得扑嘢好撚麻煩

見到樓主唔抗拒拍拖，咁有冇想像過覺得咩類型嘅人會令你願意試下拍 (例如性格、價值觀)

上面好多haters 樓主唔好理佢哋

你les係有對象想守護佢？對女仔有feel但唔想搞野所以係asexual?

唔識分、咩叫Demi

我都黎學下野

Demisexual 即係對對方有好deep嘅connection先會有性慾

咁女仔都唔係一見面隨便搞野
我個人唔係先
但拍拖二人獨處如果對方唔想搞我、都會唔開心
例如一齊沖涼摸下咁

對另一半依賴性唔好太強，就算喺埋一齊都畀到一定嘅獨立空間我，唔係無時無刻都要同佢一齊

最好唔好係蠢人

咁仲會唔會regular 打飛機?
會唔會睇av?

唔打，睇AV都好少，純粹係知道下方便喺唔close嘅人面前扮到直男

無性慾都可以係直男架?咁你係中意男定女定冇preference?

你有冇拍過拖?中四嘅時候係點發現?

我覺得自己可能都係，唔覺得好需要，但心入面感覺有如失眠：失眠係毫無睡意，但唔瞓又好似爭啲嘢咁

我係panromantic，即係如果拍拖咩性別對我嚟講都冇分別，唔係著重嘅factor，但我完全唔恨拍拖，戀愛對於我嚟講係可有可無

有啲無性戀者會係對戀愛無興趣，有啲就會對特定性別有戀愛嘅興趣，但都係無性吸引

我無拍過拖，中四嗰陣係喺網上了解多咗唔同嘅性傾向，發現自己由細到大完全無畀同性或異性吸引倒嘅情況原來都係一種性傾向，所以就確定咗自己係asexual

會唔會係demisexual? 性吸引力比其他人弱，要同對方喺情感上有好緊密聯繫先會感受到性吸引

或者係，但相反地好難有人對我有吸引力，唯一一個已經唔喺度，我覺得好似條路行行吓斷咗咁

呃撚含

何以見得？

我見到隻小學雞喺到懶特別懶型

其實我想問
要點先分到自己係無愛者定係非無愛者？
因為一直以來我都冇特別鍾意過邊個
最多都係有好感
亦都唔覺得有邊個人特別重要

有一種理論係無性戀同有性戀並唔係完全二分，有啲人感受到性吸引力嘅程度比其他人少，亦有啲人係要同對方之間有好深嘅情感投入，先會感受到性吸引力，依啲情況就屬於grey-ace或者demi

如果咁講可能我都係DEMI。
唔係一見面就搞野，唔係隨便搞野

唔好分咁多野啦
NO-LABEL 算

你又啱嘅
反正都唔係好執著拍拖呢方面嘅野
只不過係有少少好奇想知道下

自己一個無拘無束